無信任係咪應該要完？

如果你信任另一半，比無限既自由佢，佢同網友食飯，食完飯去飲野可以唔講一聲

而你只係同唔同既人傾下美劇，都比佢審問係邊個，

到底係我唔比安全感佢，定佢唔珍惜呢段感情？

仲試過ex問左我一句野，跟住就嘈交，好番之後，佢用交友apps識左3-4條仔

大家覺得係咪應該分手？

係，網友係異性？

係冇信任真係可以完結，由信任崩裂個刻開始就唔會番到轉頭

身同感受

一班人，但佢無理由唔知應該講聲，等我去接佢/知道佢邊到飲，基本上我一定比佢去，但佢選擇左唔同我講，飲飲下先講

咁樣真係叫愛我咩？點解佢可以對我苟刻，對自己完全無要求

我仲on99諗緊點同佢講 我地其實完左
冷戰左3日，琴晚講左幾句野

其實fd都要信任, 你覺得情侶唔洗?

佢由手機check到落電腦，再睇埋apple watch

你有前科?

仲忍？分得

大家都有有時頂唔順就想分手識另一個
依家就無再咁了

屌, 咪撚講笑啦, 你上黎都係求取暖唶.

根本係普通友情關係都要講信任, 如果你坐佢隔離都要驚佢除時插你一刀
咁做乜撚野FRIEND?

唉 想放低 取下暖姐 屌醒我唔該
明明知佢唔愛我，係咁呃自己好on9
如果真係愛，一早用心改左

拍親拖都無好收場，係咪我唔適合拍拖？
一段關係，變到佢淨係需要我哄佢，佢唔洗付出愛我，點解會搞到咁

抵佢唔信你啦 你都唔係咩善男信女

屌你老母

唔拍拖了

以為自己開post...
ig 禮貌復人一句都唔俾，佢同我鬧交就可以自己失蹤同成班人飲嘢
電話搶黎check，但係我又唔睇得佢電話

Hi bro

算啦 返唔到轉頭 已經有裂痕

就咁2年幾 唔知自己做過咩 我係垃圾

其實講到底都係唔夠愛
就會挑三挑四 搵啲野黎嘈
好似你同ex講一句野昨嘛
都會拎黎嘈到拆天
呢啲已經唔係話咩介紹你同ex既交流
你冇錯 只係佢已經冇咁愛你 要雞蛋裏挑骨頭

我仲要即刻cap圖比佢同佢解釋
嘈完，佢表面上好番，原來走去識男仔
但佢長期都係講好愛我

Sis...

講有幾難？
愛唔係得個講字 係要做出黎 表現出黎架

fd可以唔洗 冇信任都可以做到fd

信任無左都好難返轉頭，，
就算做咩都無用，
所以一開始就唔應該令大家無安全感

Bitch
Very birch

解釋完都係冇用... 佢想要嘅係安心嘅感覺同完全佔有

聽落似係未玩夠 同埋如果珍惜就唔會轉個頭識幾條仔

感受唔到 唔知佢做過咩

即使重新開始，已經唔再係同佢

咁唔健康既關係，真係叫愛另一半？
定純粹佔有only

但係都佢自己早就雙重標準

搵次好deep咁傾吓啦
如果佢傾都唔想傾就無謂勉強啦
感情合則來不合則去架啫

同你拍拖仲玩交友apps
迫佢del啦1

好想有個認真嘅deep talk

傾過咪話愛我，跟住繼續識男仔，同懷疑我
佢用既方法就係sex哄番我

我都唔明點解咁矛盾 又雙重標準 佢哋係咪要保護自己 唔想自己係俾人呃嗰個

尼d玩完就算
樓主唔係想幫佢埋單

雖然我麵有仆街過但我係比佢日日check所以想分手先識第個、但我睇唔明點解佢一邊講愛我一邊 cheat

完了吧如無意外

分啦

佢覺得同你一齊係屈就

完

果d唔算fd

我都試過
我既存在只係為左滿足佢既sex need
真係好辛苦 根本唔係拍緊拖

係，任何關係都講求信任
而當你哋可以今次嘈完無事之後，下次都會有條刺

呢啲野你情我願，唔好講到自己好慘
頂唔到咪分手囉
世界咁大，可能會搵個同你夾嘅呢

分唔分手好個人決定
但你呢個另一半同我個ex好撚似

佢同男仔食飯你無權干涉 你同女仔傾計就死罪
問佢點解咁雙重標準 就只會話 你係唔係好撚想同女食飯

自己果啲呢就係朋友聯誼

一齊落去 你唔好祈望佢會變 你只能忍

我果個兩年都係咁撚樣 仲要佢老母 佢無地方住 明知我唔撚喜歡 如果同我散左 佢就真係要自己掏荷包租地方

但佢一撚樣未驚過

唔係驚唔驚住既問題，佢係唔驚你唔鐘意佢，亦唔會諗下點討你歡心，簡單d講 未去到愛

Diu 一模一樣 話佢雙重標準就話我計較 唔肯move on唔係為段關係好

係

完啦
有啲野唔係話信就信到
始終個心條刺都仲未拔走

但現實啲講 佢自己都遇過無地方住 又無錢租地方 呢啲苦唔係自己唔知

佢開口埋口都係成日話人唔比個家佢架
我比撚左住既地方 佢又點撚樣呢？

一句叫佢早啲訓 就話要執野走
我朝早要七點起身 佢晚晚都要點幾訓
有晚叫佢點九訓好無就爆鳩我
話同我住似坐監
我無錢 兩個人住 得五百呎 佢沖涼又播歌會嘈到我 好難早訓

其實講到尾自鳩私
想有人愛護 但不能放棄自己擁有或者追求 （不論合不合理）

我果個撚屌 之前同人曖昧比我發現左
又講到以後唔會

之後又比我捉撚到佢偷偷地去見人
真係中間偷幾個鐘都要去見人

仲話比你發脾氣左先算

真係呢種人 唔會改 除非佢有日比人打鑊金

屌你500尺咁大仲屌人
不過我條女好乖，11/12點就訓，一訓就豬咁
我就成日轉身去下廁所咁，
就算大家早起遲訓都唔會煩對方
的確好大壓力如果另一半太怕嘈

咁都原諒左？

但係個廁所係房隔離
佢沖涼又唔會關好門
又會播歌 無論幾點

咁你諗下我點早訓 一陣又會比佢嘈醒

佢係無二點唔會去沖涼咁濟
沖完都二點半

大佬 我七點起身番工 你話日日咁 點頂
叫佢早訓就話坐監

咁佢完全唔諗住就你就踢佢出門口啦
佢唔洗番工？

我知道左 無第一時間篤穿佢

我同佢講 你成日為左咁小既事嘈又嗌分手
我都係想好黎好去 不如做番朋友算啦 佢又唔制
好啦 踢爆佢後 佢又死都唔肯走

我無原諒佢 但由佢係度住囉
佢死唔肯走 我有乜辦法

有無扑野

佢係啲freelancer 唔係日日有野做

其實我唔想 但係佢成鳩日自己坐上去
其實我覺得佢唔走
一 係有地方住 有人比佢駛
二 係性可滿足佢

屌你咸濕就咸濕啦 騎完又唔嬲

Sor 9 我趕極佢都唔走 有嘈辦法
如果我係租既 我唔驚佢玩野啊
大佬買既 唔好黎好去 我怕麻煩者
再者 唔扑 又嘈撚到成層樓係度嗌交
你唔係當時人 你唔明都能理解

不過我無你咁本事比唔到個屋企佢
佢依家都廢事彩鳩我了

其實啲女講既野 你老尾 信一成都會死

佢話無人比個家佢
比左佢又話我嫌佢呢樣果樣

我都想問下大家 如果你條女m血會滴係廳 或廁地板上 又唔抹 你放工番黎見到 會覺得正常定會叫佢注意下？

洗完啲衫 條女永遠唔執 放係梳化上 叫佢執 又會比佢屌

所以我先叫佢唔好乜都搬哂黎 （佢有倉放佢啲爛鬼野 佢乜鬼垃圾都唔捨得丟既人）

但啲野又好污糟

咁佢又真係好撚差個性格
快d分手好d

最主要佢又係好撚得意
可以好好傾計果陣分 又唔撚得

但有事唔撚順心 當世仇果陣分就得

我又衰 唔撚想做世仇 做乜者

你係咪鍵戰果d黎，現實好就條女，比佢睇到你又跪玻璃

係唔公平

我都算幾鍵戰果啲
朋友面前講到乜 係女友面前就衰過狗

不過以前係咁 家下好左小小 叫做知道佢呢世都唔會改自私 自我

根本一齊行落去 我要極重課 極就佢 訓極小
條命都根本玩唔長